Список використаних технологий: HTML, SASS, JavaScript, NodeJS, Gulp, BEM
Склад учасників: Anna Boiko, Oleksandra Topka
Завдання виконувала Anna Boiko: верстання шапки сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана), верстання секції People Are Talking About Fork
Завдання виконувала Oleksandra Topka: верстання  блоку Revolutionary Editor, верстання секції Here is what you get та Fork Subscription 
настройка Gulp для проекту - спільна збірка

Проект розміщено через сервіс GitHub  https://anna2009boiko.github.io/Forkio/